[Vans] Authentic all black點襯

就到夏天 又唔想襯白色長襪

喂 收皮啦mk仔